暴大正式開始全面抗爭

校方宣布本學期提早結束。

Source ?

圖

大量人力投入革命

光復香港！

八大跟機唔該

全面抗爭開始！

入大學除咗技能,仲有學做人, 當學生人格仲高尚過D 老師時仲有咩可以教

變成真暴大

繼續啊繼續啊繼續啊繼續到落實五大訴求煲底相見啊屌

全民同我早早早早早起，繼續無限三罷，癱瘓交通，攬炒經濟！

香港人已經退無可退！Neve forgive. Never forget.

因為班富二代走晒，怕佢哋跟唔上進度??

段爸爸琴日食完tg即刻嬲豬

tui

Ust都好似話sem議員

經歷左依五個月 仲洗乜上堂

全職抗爭

online 上堂
考試可能改期

正想講

佢地走晒就血洗大學

加油！！！！

祝個班 哇提早sembreak去旅行嘅仆街 死全家 （遲早篤灰）
中大加油 香港加油

14大專一起sem議員會點

我仲未收到email話會停sem
連聽日停唔停都未有通知

正式向黑狗宣戰

消息邊度黎
點解我未收到

即係點 今sem所有科當pass?

大陸紅二代一走
就完sem
黨校

講真關撚事咩
唔通仲扮一切正常咩

I大快啲跟機

1559 本會致電中大校方，查證終結本學期的消息。高層表示將於今日內發佈通告，交代詳情。

Source:中大學生會消息發佈

未fc到啊各位。

大家睇得太正面啦 ...

相信呢個係比黑警入去層城既理由

學期提早完 再封鎖關校 = 合理理由入內追捕所有 遊蕩人士

未正式出notice姐

其賓都唔入得 除非段校長請佢地入

你睇得太正面 今時今日黑警唔需要理由

追捕係可以

依家擺明想玩孤立層城

一宣佈教職放假，就 gg ...

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

而家係運動成敗既關鍵位(社會停止運作), 和理非係時候下決心啦

除咗本身中大幾個入口，要諗點樣set 出面RB 可以確保補給線喎

暴大人同暴大會唔會趁機收集環境樣本，分析TG同藍水嘅成份，相信暴大有Lab有人材可以做得到，如果可以證明TG同藍水有毒，我諗法院唔出禁制令都唔得
甚至可以由議員申請禁制警察再響市區使用

PUSH

sry錯手負皮

遲遲都好遲先send email，上次成10點幾先話停課，有無考慮過9半同8半既同學